<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">ReferApplication</string>

    <string name="welcome_1">    ממליצים לחבר על בית עסק או נותן שירות שמרוצים ממנו</string>
    <string name="welcome_2">שולח לבית עסק את
פרטי החבר כלקוח פוטנציאלי המעוניין בשירות או במוצר</string>
    <string name="welcome_3">מקבל תשלום מבית העסק
או נותן השירות עבור המלצה לאחר ביצוע העסקה עם הלקוח</string>
    <string name="user_type_head">היי, נעים מאוד.
בחר את אופן התחברותך לאפליקציה</string>
    <string name="recommend">ממליץ</string>
    <string name="business">בעל עסק</string>
    <string name="skip">דלג</string>


    <string name="welcome_back">ברוך שובך ( ;</string>
    <string name="to_connect">להתחברות</string>
    <string name="phone_number">מספר טלפון</string>
    <string name="password">סיסמא</string>
    <string name="forgot_password"> שכחתי סיסמא</string>
    <string name="continued">המשך</string>
    <string name="already_account">איל לך חשבון? הרשם </string>
    <string name="enter_phone_forgot">הזן מספר טלפון לקבלת קוד לאיפוס סיסמא</string>
    <string name="send">שלח</string>
    <string name="enter_otp">הזן את הקוד שקיבלת למספר  </string>
    <string name="send_again">שלח שנית  </string>
    <string name="which">אשר  </string>
    <string name="refer_message">רוצה לשלוח לך עדכונים חשובים והודעות על מנת לספק לך את ההזדמנויות הטובות ביותר להרוויח כסף עבור ההמלצות שלך  </string>
    <string name="agreement_near_0001">הסכם ליד 0001</string>
    <string name="contract_msg">לורם איפסום דולור סיט אמט, קונסקטורר אדיפיסינג אלית מוסן מנת. להאמית קרהשק סכעיט דז מא, מנכם למטכין נשואי מנורך. גולר מונפרר סוברט לורם שבצק יהול, לכנוץ בעריר גק ליץ, הועניב היושבב שערש שמחויט - שלושע ותלברו חשלו שעותלשך וחאית נובש ערששף. זותה מנק הבקיץ אפאח דלאמת יבש, כאנה ניצאחו נמרגי שהכים תוק, הדש שנרא התידם הכייר וק.

לורם איפסום דולור סיט אמט, צש בליא, מנסוטו צמלח לביקו ננבי, צמוקו בלוקריה שיצמה ברורק. קונדימנטום קורוס בליקרה, נונסטי קלובר בריקנה סטום, לפריקך תצטריק לרטי.

לורם איפסום דולור סיט אמט, קונסקטורר אדיפיסינג אלית. סת אלמנקום ניסי נון ניבאה. דס איאקוליס וולופטה דיאם. וסטיבולום אט דולור, קראס אגת לקטוס וואל אאוגו וסטיבולום סוליסי טידום בעליק. נולום ארווס סאפיאן - פוסיליס קוויס, אקווזמן קוואזי במר מודוף. אודיפו בלאסטיק מונופץ קליר, בנפת נפקט למסון בלרק - וענוף גולר מונפרר סוברט לורם שבצק יהול, לכנוץ בעריר גק ליץ, ושבעגט ליבם סולגק. בראיט ולחת צורק מונחף, בגורמי מגמש. תרבנך וסתעד לכנו סתשם השמה - לתכי מורגם בורק? לתיג ישבעס. איאקוליס וולופטה דיאם. וסטיבולום אט דולור, קראס אגת לקטוס וואל אאוגו וסטיבולום סוליסי טידום בעליק. נולום ארווס סאפיאן - פוסיליס קוויס, אקווזמן קוואזי במר מודוף. אודיפו בלאסטיק מונופץ קליר, בנפת נפקט למסון בלרק - וענוף גולר מונפרר ס</string>
<string name="term_of_use">תקנון ותנאי שימוש</string>
<string name="term_use_detail">ריקנה סטום, לפריקך תצטריק לרטי.
לורם איפסום דולור סיט אמט, קונסקטורר אדיפיסינג אלית. סת אלמנקום ניסי נון ניבאה. דס איאקוליס וולופטה דיאם. וסטיבולום אט דולור, קראס אגת לקטוס וואל אאוגו וסטיבולום סוליסי טידום בעליק. נולום ארווס סאפיאן - פוסיליס קוויס, אקווזמן קוואזי במר מודוף. אודיפו בלאסטיק מונופץ קליר, בנפת נפקט למסון בלרק - וענוף גולר מונפרר סוברט לורם שבצק יהול, לכנוץ בעריר גק ליץ, ושבעגט ליבם סולגק. בראיט ולחת צורק מונחף, בגורמי מגמש. תרבנך וסתעד לכנו סתשם השמה - לתכי מורגם בורק? לתיג ישבעס. איאקוליס וולופטה דיאם. וסטיבולום אט דולור, קראס אגת לקטוס וואל אאוגו וסטיבולום סוליסי טידום בעליק. נולום ארווס סאפיאן - פוסיליס קוויס, אקווזמן קוואזי במר מודוף. אודיפו בלאסטיק מונופץ קליר, בנפת נפקט למסון בלרק - וענוף גולר מונפרר ס</string>

</resources>